點解比人話港獨,第一件事係自我閹割,而唔係解釋理念?

根本好多人唔明白你點解要香港獨立
出面好多人一見你話港獨就覺得你一定係好撚激進
但係明明呢個都係一個理念
而加因為中央扣帽子,有啲人一聽到香港獨立就衝出嚟割
但係其實獨派都只係成場運動其中一份子
你一句民意就同佢地割蓆,有冇諗過佢地都係喺呢場運動好出力既一份子,當中不乏前線甚至被捕人士
你又有冇諗過佢地感受?
你可以唔支持呢樣野,但係請你地理解呢班人係存在同埋唔好同佢地割蓆
而如果你已經係支持既,見人反對就係人唔會明走左去,而係解釋番點解我地會選擇呢個取向,多一個人次持就係多
說服到人支持當然好,如果對方唔支持最基本解釋番我地唔係打算騎劫呢場運動,我地只係運動其中有住唔同持份但係目標一致既人,唔好因為理念不一就割
最後只想講,唔好因為害怕中央就唔講唔提
人民不應害怕政府 政府應該害怕人民

一向有解釋, 割個D本身就唔支持港獨, 班左膠叫完口號就自掩. 可以點?

岩呀岩呀 你過到羅湖宣揚下理念再返到落黎先同我講啦Ching 無謂講啲大道理自己係到打飛機啦

一路講緊香港人,邊啲香港人要過羅湖先搵到

因為社會上過半數既人都係睇表面，你要埋怨都無用，既然有個簡單既方式可以用，點解唔試？
光復香港，五大訴求！

同埋唔好同佢地割蓆<--衣個要求唔係無條件, 你要做一d有用,唔好累街坊, 比人見到你有腦的事

世界其他人見到黑衫只會歸類為同一樣人.

你做既野係咪港獨始終係留比人地（中共 港共）判斷 咁無謂因爲呢兩個字斷送民主成果啦 係咪？

你有本事獨立到我都跟你, 比你做.
但人人都知你地9up當秘笈, 跟本無有效行動, 只得空泛口號,結果打隻好牌比對家上